大想頭？ 試下又無防😏

想問問有冇人知牛津大學”MSc in Evidence-Based Social Intervention and Policy Evaluation”難唔難入？有朋友9月入左牛津，想試下下年報呢科。有師兄姐比意見嗎？
利申： Bachelor:second up (BU)
Master. (CU)
福利界工作已3年